學生動源成員疑於立法會示威區被補

據悉今晚八時半，學生動源一名成員於立法會示威區一帶懷疑涉嫌藏有仿制槍械被捕，正被帶返港島中區警署。

學生動源成員正前往中區警署了解情況，若有進一步消息將即時公佈。

仆街黑警

飯民既罪總係要學生黎承擔

篤灰？

gg

推

又話唔可以未審先判既
而家又可以一口咬定係仆街黑警既錯

玩具槍

點分玩具槍同仿製槍械?

有片

班黑警係咪已經進入戰時狀態

五毛小翁翁

五毛dewi

【0140更新】

被捕學生被警方押送回住處
在沒有搜查令的情況下搜屋
目前失去聯絡